{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071787",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "메이제이케이크"
    },
    "text": "店舗は京畿道光明市新基路17番キル6ケイスクエア105号に位置しており、光明駅からは徒歩5分の距離でコストコの向かい側にあるセマウル金庫の隣に位置しています。 イケアは徒歩3分、コストコとカサミアホテルは徒歩1分です。 毎日10:00から19:30まで営業しており、日曜日はお休みです。 店内では動物性クリームを使って手作りケーキを作り、様々なメニューをご提供しております。 よもぎきな粉餅ギャットと抹茶チョコギャットはそれぞれ6500ウォンで、シナモンカプチーノとバニラビーンラテは4000ウォンです。 カフェモカとキャラメルマキアートは4,500ウォンで、アイスアメリカーノは3,500ウォンです。 アールグレイミルクティーとダークショコラはそれぞれ6,500ウォンです。 営業時間の変更はインスタグラムで確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店舗は京畿道光明市新基路17番キル6ケイスクエア105号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光明駅から店舗までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光明駅から当店舗までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "イケアは徒歩3分、コストコとカサミアホテルは徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "店内で提供されているメニューはありますか？",
            "answer": "店内では動物性クリームを使って手作りケーキを作り、様々なメニューをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "よもぎきな粉餅ギャットと抹茶チョコギャットの価格はいくらですか？",
            "answer": "よもぎきな粉餅ギャットと抹茶チョコギャットはそれぞれ6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンカプチーノとバニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "シナモンカプチーノとバニラビーンラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカとキャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカとキャラメルマキアートは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイミルクティーとダークショコラの価格はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイミルクティーとダークショコラはそれぞれ6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間の変更を確認する方法はありますか？",
            "answer": "営業時間の変更はインスタグラムで確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 446
    }
}